有病唔曬得但想考紀律部隊有咩方法

如題

室內做gym

唔曬得就咪鬼報紀律部隊啦

咩病

紀律部隊都有appraisal
樓主準備點拆

你唔曬得就算比你入到班都步操唔到
出到班都有好多户外工作 你乜都做唔到個仕途差d
你考咩紀律部隊先

醫返好個病

有人唔做想做狗，抵你有病

用錫紙包全個人 全場焦點係你
到時正常發揮都一定入到

話佢哋歧視囉

入境海關都算？

算, 根本有病曆過唔到medic

樓豬全家生性病 老母俾狗屌